\section{Entreprise}

\subsection{partie1}
\lipsum[1]

ici un exemple de comment on fait un tableau:

\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{|p{4cm}|c|c|c|c|c|c|} \hline
       Title & Users & Net IP & Mask & IPs & First IP & Last IP \\ \hline
        main site: manager & 30 & 192.168.0.0 & 26 & 62 & 192.168.0.1 & 192.168.0.62 \\
        main site: project mgr & 90 & 192.168.1.0 & 24 & 254 & 192.168.1.1 & 192.168.0.254 \\
        site 1: manager & 15 & 192.168.2.0 & 27 & 30 & 192.168.2.1 & 192.168.2.30 \\
        site 1: project manager & 60 & 192.168.3.0 & 25 & 126 & 192.168.3.1 & 192.168.3.126 \\
        site 2: manager & 15 & 192.168.4.0 & 27 & 30 & 192.168.4.1 & 192.168.4.30 \\
        site 2: project manager & 60 & 192.168.5.0 & 25 & 126 & 192.168.5.1 & 192.168.5.126 \\ \hline
    \end{tabular}
    \caption{IPv4 client IP addressing}
\end{table}

\subsection{partie2}
\lipsum[1-2]

et ici un exemple de comment on fait une multi image:
\begin{figure}[H]
    \centering
    
    \begin{subfigure}{0.49\textwidth}
        \includegraphics[width=\linewidth]{image/logo-iut.jpg}
        \caption{Topology n°1}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{0.49\textwidth}
        \includegraphics[width=\linewidth]{image/logo-entreprise.jpg}
        \caption{Topology n°2}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{0.49\textwidth}
        \includegraphics[width=\linewidth]{image/logo-entreprise.jpg}
        \caption{Topology n°3}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{0.49\textwidth}
        \includegraphics[width=\linewidth]{image/logo-iut.jpg}
        \caption{Topology n°4}
    \end{subfigure}
    
    \caption{Topology iteration}
\end{figure}

\subsection{partie3}
\lipsum[1]
